會員“唔知改咩”，本癲狗岩岩中出左你老母既飛，然後俾番5蚊你老豆，寓意“送雞迎狗”

中出左你老母即飛

文盲肥絲大隻平時扮有學識，經常借challenge人打錯字上位，點知自己卻俾人捉番文盲唔識字兼打錯字，慘被撚到笠水，廢物現形實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

想靠大家上位又上唔到仲俾人撚番轉頭咪你哩種廢柴囉

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，廢物現形，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

G持